成班失敗跟風小學雞食屎啦！！！！！！！！！！！！

噢，我無話邊個，係你對號入座ＪＡ！^^

咁咪好囉
改返個名 廢事整臭人地間鋪

唔好笑死人啦，你改個７ＵＰ仲撚影衰啦廢撚材你老母食屎狗呀

我咁大影響力？ＬＯＬ多謝你